{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014819?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 뉴스페이스펜션 (스파, 호텔식침구,루프탑BBQ) 운영 정책"
    },
    "text": "当ニュースフェイスペンションはコロナ拡散防止およびお客様の安全のために非対面入室を行っており、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は現場で決済する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 客室や周辺の施設をご利用の際には、毀損や紛失に対する責任があり、喫煙は客室内では禁止されています。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 重複予約が発生する場合は全額払い戻しが可能ですので、ご注意ください。 入室時間から利用時間までの案内もされています。 ペンションではスパ/ジェットバスが利用でき、無料で利用でき、一部の入浴剤は当日追加決済して使用できます。 バーベキュー場もありますし、利用時間や料金などについての案内もあります。 またイベントも可能で、周辺の観光地についての案内もあります。 IPTVとWiFiも提供されているので、データの心配なく楽しい旅行ができます。 客室の内部では基本的な調味料と常備薬も完備されており、駐車スペースも設けられています。 ホテル式寝具やペンション内の施設についての説明もされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用は現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間や料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間や料金については案内がありますので、そちらを参照してください。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスの利用はできますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットバスが利用できます。一部の入浴剤は当日追加決済して使用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地について教えてください。",
            "answer": "周辺の観光地については案内がありますので、そちらを参照してください。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが提供されていますので、データの心配なく利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内には基本的な調味料と常備薬が完備されており、ホテル式寝具も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 411
    }
}